【未雨綢繆】今晚開始要訓街點算好？

想問有乜好介紹？

今晚開始要瞓街而家先諗點算好都算未雨綢繆？

去麥記訓啦, 有歌又有冷氣, 買個餐食完趴係度訓